捉撚曬啲變態佬啦好撚心

好心啲變態佬醒水啲啦
block鳩曬你擺明唔想俾你知我啲嘢
較翻public account就即刻用假ac狗衝嚟follow我
屌你老母真係好撚煩
日撚日猴住我ig你煩唔撚煩
變態真係變態

繼續負皮啦成班變態佬負心漢青頭仔
成班都嘔心過鄭俊英

我明白你既感受
真係好撚恐怖好撚驚同時好撚憎呢啲人
係咪痴線

巴打大唔大波

啲性騷擾嘅死gay佬一撚樣 仆街死啦

同埋我想講唔止男人會咁
啲女人變態起上黎都會

開得public就要預定會有奇怪人follow你唔知對你公開嘅資料做咩，唔想比人知，就一係開一個private一個public可以相對保護到自己